Mira's Garden 原來係屎家軍成員!

Youtuber8成員

護屎

條友同偷手機賊有咩關係!
睇嚟你都係欺凌者， 喺中學時期

你係咪好想剷曬啲片， 我已經backup 相關嘅片!

有機會你條條片都關事， 可能係某一日會關事， 除非你剷曬成個channel， 咁我就起唔到底!

死肥閪

由佢講咩youtuber school已經知條八婆係貪錢肥閪啦
間野根本就係老鼠會定直銷個類
同舊屎同細b一撚樣

長期唔係香港都埋堆做乜鳩

曾鎧琪之前好似幫屎剪片
唔知freelance 定fulltime

肥妹都係屎家軍？

World YouTuber school
標題黨

總之就好有關係

push

yes

for money

邊撚個

屎女將

咁多sub 仲多過舊屎 但係我完全未聽過

偽韓, 啱晒港女口味

邊有人睇mira
識睇一定睇lizzdaily

肥西有無比肥屎屌過

肯定有啦molamola

條友反送中有無出過聲

話冇你信唔信？

狗妹都好睇？
搵另外一舊屎同舊屎比
講韓輪都未輪到Liz啦
睇下佢D片就知根本唔洗係韓國拍都拍撚到
垃圾題材 日日放狗鳩叫Baby
黑警死全家

Mira都攪

起碼有拍過片叫香港人投票
用韓國投票同香港投票情況比較做題材
好過條狗妹日日呢係屋企拍d垃圾片先（連武漢肺炎都唔敢講）
樓上仲話睇Liz

佢好明顯勁過屎好多啦
點會under屎

佢同開呀貓同ryu個班玩開
日韓台為主喎
香港係間中返下黎
投票佢都特登飛一飛返黎
又係韓國做開文宣
咁都批鬥？

咪係
佢明顯係自己友
咁都搞

咁師兄睇開咩？

睇佢講得咁清楚咗 擺明係fans 唔係仲要問？

Mingsze 人妻
黃到極youtuber
唔需要睇黑警家屬

好似柒左

嗰段乜野屎來無好好人所以好多朋友好撚嘔心，聽到都打冷震

啱啱search咗 好靚女

推

但佢IG 擺明撐屎
仲話屎好好人
其實唔覺under 屎
純粹想討好屎 拉好關係
Btw 係黃 唔代表佢其他野係好
用下你嘅理智分析下啦

隔離post睇到
佢係黃 所以係屎家軍成員就無所謂？
所以同偷電話嘅火雞姐玩都無所謂？

佢IG依家關左留言，肯定身有屎💩

Pish

屌佢素顏樣衰到
痴撚線兩個人嚟

無知唔使周圍講 使唔使俾個喇叭你

喂如果舊屎喺佢面前嘅形象做得好好嘅話
佢撚知背後咁多嘢咩 依家似你唔夠理智喎

個mira真人勁撚閪

More

肥閪真係無好野

佢呀哥係黑警

狗妹連老豆都係退休黑警

mira好明顯係自己友
起碼唔係偽黃先
洗鬼靠舊屎

Mira算係真黃加香港YouTuber之中叫有心做加有禮貌
大家鬥黃可唔可以唔好咁黃衛兵
呢d本身黃底但係有野做錯可唔可以係包容或者同佢理性辯論分析？話曬都係手足來
你地黃衛兵主要對外好唔好？

如果人地勢力大過舊屎（subscribers)，根本唔需要去討好屎家軍屎萊姆係識做人，唔識做人都唔會做到利益核心啦咁又唔好一竹桿打沉所有人

但liz好似見過佢啲片係話黑警

Who?

哩啲咪on9五毛分化po囉
我唔係熱狗都笑9你地啦
咁得閒搞9一個黃嘅KOL
不如開下戰略post 睇下新聞
自己做開hater就匿埋做啦

利申:唔係mira粉絲 同 YouTube school都好撚on9

好撚7

佢好朋友係yanki

咁撚多followers? 佢好吸引咩？

Liz啊哥係總督察 歐陽德

有好多台灣人sub ，香港人真係識佢老鼠咩

Liz 同小巴西真心唔錯

之前Liz咪澄清左囉
mira打手？
之前連登已經有人po過
老豆搵仔都幫Liz澄清左
人地係黃係自己人
好心你地唔好咁on9
我個陣都有睇老豆搵仔 知道Liz係撐我地
點解你會唔知？ 5毛分化定根本冇追開啲資訊

屌 佢黃架
之前老豆搵仔咪講過囉

你連登搵下講mira嘅post
記得佢有表態撐我地

真 之前睇都覺得佢ok
依家啲片好撚悶

個時我開po比人圍插話我係私怨撚 mira好黃架

仲乜spin 去黃藍？黃就可以做衰野？

佢啲韓國文宣都唔知有冇真係理解過先po

個次高麗大有個研討會 佢有share呀
但下一個story叫人去弘大既反送中展覽會場地
佢咁寫： 研討會係度搞呀 今晚記得去

見過佢真人既一定咁講

好撚樣衰 點解佢可以咁撚樣衰

點解呢d三尖八角嘅人都有人睇 因為睇佢地嘅人都係三尖八角

打手
有時間研究邊個係屎家君
不如做多啲文宣算
好似講到搵晒啲屎家君出嚟就可以贏咗場仗

佢地玩左幾日先第一次入呢啲po
雖然個人反對鬥黃查家宅 但尊重言論自由亦唔係話唔俾佢地講
不過唔該非主線用番不推文同埋集中一個po啦好嗎

想吊

同意 btw 不推文plz

邊撚個呀又

阿哥白衫狗黎，一路姦緊打緊手足，我地就睇佢vlogs 幫手搵錢，成件事好韓風

Agger 應該屌既唔去屌

就係知佢澄清左
收撚皮啦你扮到好了解
澄清完D 文宣全撚部避重就輕
世界女食兩家茶隻咋on9仔
連YouTube 片都話新冠肺炎呀
武漢肺炎呀柒頭
話我Mira 打手 你cap撚哂圖咪係liz打手囉
笑撚死
澄清左就係黃
黑警死全家原來真係口號黎架咋兒登仔？
返屋企攬住你隻狗妹感染「新冠肺炎」啦on9
我就唔撚係mira打手
但人地起碼有為投票出過一分力
你條狗妹日撚日係韓國攬住佢老公鳩叫Baby出低質片咋

咪撚再煩啦
日撚日屎家軍屎家軍咁批鬥
先唔講你地次次有咩風向個陣跟車有幾貼先
屎萊姆好撚大支野架 香港命脈嚟架？
仲要講幾多日
有咩咁值得開幾十個post 講經咁講
你地不如開個tg grp去入面傾飽佢啦
咁都有得上熱門

樓上條打手收撚皮啦
Cap撚哂圖話人係黃 又話人打手
咁夜都開工呀？ 狗妹俾左幾錢你呀？
佢阿哥班人強姦手足 打鳩手足個陣佢有無屌過一句呀？
佢澄清左又點？ 一句屋企人無得撚大撚哂？
一句到尾 黑警死全家啦仆街

推呢個 狗女世界女

點解唔可以一齊做
其實屎家軍完全唔關黃定藍事 呃錢就係呃錢 理得你黃藍

撑舊屎真係癡線

先不講其他東西 但我認識的林鄭人真的很棒 而且人好才做到特首阿

唔關藍黃事
只係對屎家軍的人不滿

有無病 連登仔成日雙標好煩
上次自殺個16歲狗女 又話知佢係同路人
唔會怪佢
而家人地表晒態話自己黃又話人地死全家
係咪要到自殺先真係手足呀

P牌推唔到唔洗拉

笑撚左liz都有翻黎投票

Yup and pull

我都係咁諗我幫你拉

你覺得一個連武漢肺炎都唔講
文宣都避重就輕
希望佢真係黃而唔係保飯碗港豬啦
利申 無話佢藍 廢事條打手又Cap哂素材係到嘈

都話左唔好鬥黃
佢係黃咪得 唔好太睇得起黃圈市場
你有無見過啲中国護旗手講完之後俾小粉紅屌㗎

呢個post唔使睇落去, mira 直頭叫人返香港投票都有人屌, 而且mira 既subscription比屎家軍高咁多, 最多話mira當屎家軍既人係朋友咁解

可能投俾撐自己阿哥d區議員

Pin依個

你禁入佢youtube就知佢黃到爆啦
屎唔屎家軍就唔知

其實講撚夠佢地未 大明星？

你有冇腦
狗妹一定投票俾黃既議員咩

港女勁鍾意睇
樣唔靚，妝唔正，又矮，聲唔好聽唔明佢外表上有邊part可取
可能夠貼地掛個包裝
剪接無特色無個人風格無技巧
內容就係清一色港人居韓生活
純粹比佢搶頭啖湯食個市場，同佢肯分享生活拍vlog
大把首爾生活香港女仔正過佢
唔好話我攻擊佢、唔鍾意又注意佢咁咁咁
真心個人觀感，睇過佢嘅片得十幾廿條左右

正確，所以仲乜spin 黃藍？做衰野就一句不分化就開脫？

同埋點解一講意見就話人乜鳩打手？

同埋唔知你咁撚激動衝出黎Post撚哂圖澄清
我一開始無話過佢係藍 係屌鳩佢狗妹
又拍低質片
你沖出黎係咁話佢黃做咩鳩？
唔係藍就一定係黃？
呢個世界妹強食兩家茶禮既綠絲港豬架
好心啦 學樓上巴打話
你要一邊屌柒黑警強姦人
一邊俾viewd黑警屋企人賺 又個個Post沖入黎幫佢澄清 咁撚矛盾
我係唔會阻止你
只係下次黑警再打手足個陣 希望你唔會係睇緊Liz d鳩叫片咁諷刺
我就一撚定唔會睇狗妹
更何況佢澄清完就一直避重就輕

佢話左自己黃啦
咁你咁講mira可能都投熱狗同民賤聯

佢幾時話過自己黃呀
佢又咪講啲中立說話 個期風向係咩佢咪做咩
你可以睇下 痴線西post

拉

Search liz 痴線西根本大撚把資訊
條打手仲要話人唔睇老豆搵仔 一撚定係5毛
佢係咪On9到剩係識睇老豆搵仔搵資訊？
勁撚On9

其實乜撚叫撐我地？
香港佢冇份嫁？

利申：完全唔知佢乜水

切勿跟車太貼

撐我地咪姐係支持黃絲
企係我地呢邊囉 咁咪姐係佢係黃囉
已經成兩張證據都cap撚比埋你睇
仲要問？ 阿媽係女人？
你啲中文真係幾垃圾
唔知佢乜水ok 但人地張圖好明顯係黃 佢又唔撐警又有鬧啲狗 咁請問佢點解唔係黃
我又好想問下你 香港班藍絲都有份 點解佢地唔撐我地黃絲而佢地要撐共產黨？

無記錯佢都有堆台灣followers
介紹韓國嘢實多人睇

唔知你盲定唔睇圖就屌 定你真係五毛啦
人地黃係手足 屋企人做狗佢都唔想架
咁如果你屋企人係狗 就算你係手足我地都殺埋你？
你知唔知幾多手足被控襲警嘅同時 自己屋企人都係死黑警？
冇錯黑警死全家 你咪講囉 咒唔死人
如果咒得死 林奠一早比我咒死左啦
你杯葛啲藍嘅狗仔狗女我支持 我自己都做緊
但原生家庭係狗嘅手足 我唔支持咁樣狙擊
因為人地明明黃 行得正企得正 冇理由要為左佢啲仆街屋企人而贖罪
重點係 張圖入面
Liz自己回應左：「大家這段時間辛苦了，壓力大也許需要情緒的出口。如果歐陽德的妹妹這個身份如果讓你們發洩掉一些不好的情緒，我大概也是可以理解的。」
人地咁大方 都唔介意比你鬧
你真係好撚心胸狹窄

你究竟有幾憎liz
最憎連登仔鬥黃
鬥藍都未鬥完就想搞到自己內部崩潰先

連登真係好多分化撚同標籤撚

有咩方法可以令到屎家軍全員覆沒

我第一次入黎 見到你咁偏頗咪幫佢澄清囉
何來打手五毛 繼續屈毛啦
連登仔最唔應該做嘅野你做齊：鬥黃屈毛分化

都幾好笑
睇下邊個屈毛先啦on9
你睇返自己幾時講過人唔睇老豆搵仔就係五毛先啦柒頭
你剩係識睇老豆搵仔吸收資訊？
柒左就柒左啦 自己屈毛先 我反問你係係咪五毛
就話人屈毛 癲雞自己碌上去睇啦

我冇講過唔睇老豆搵仔就5毛
我係話唔知你冇追開定你係5毛專登分化
咁你唔係咪講自己唔係囉
我話你係五毛 咁你就真係5毛架啦？
我除左睇老豆搵仔仲有睇其他嘅
亦冇講過自己淨係睇老豆搵仔呢個tg channel
不過我勸你睇少啲連登成日鬥黃ff啲post
落下街發夢痴下文宣好過

點解甘多人將屎家軍同黃藍拉埋一齊講？
依家係要拆大台，反壟斷呀，係佢地搞小圈子，排除異己。
如果Mira 係屎家軍，一定unfollow

咩叫「點解你會唔知？ 5毛分化定根本冇追開啲資訊」？
岩岩就屌柒人屈毛 原來一早入黎已經屈撚緊毛
柒撚左俾人質疑就話人屈毛
點解你咁撚矛盾既？
唔夠人講就屈毛收爹啦
睇得一個老豆搵仔group就以為自己識好多野

岩呀 你咁撚得閒幫條狗妹澄清就落街痴文宣啦on9
你唔撚上連登ff post撚會入黎講廢話咩
成撚日話埋自己都有
同埋上連登唔代表無發夢 你呼吸就睇唔撚到野？
有撚病

就係樣唔靚 妝唔正 又矮 聲唔好聽 先多人睇
因為大部份人都係咁
俾D想發youtuber夢既靚仔靚妹可以FF下

我屈毛？
你話有咪有囉 返小學讀下中文先
Either one都唔明
咪話左冇只係睇一個老豆搵仔
仲有你講個個痴線西
個黃藍list 冇講人地點解藍
Liz(黑警家屬)係咩玩法
我唔明你話人避重就輕咩意思
人地本來就係分享韓國野嘅youtuber
如果人地po文出去發夢/狂po文宣
又比你地話扮黃
好啦 其實本來就唔洗同你地交待自己私底下對場運動嘅貢獻 本來就要靜靜地贏嘅
就冇人地專職議員同政界名人個啲po咁多
你地就開始鬥人地唔夠黃 仲屈埋藍
真係好撚雙標

第一 我冇話過你冇嘅
我叫你睇少啲落去發夢同痴多啲文宣姐
咁我用你講嘅野答翻你 Liz表左態但冇乜點post文宣
唔代表佢冇發夢 唔代表佢係藍架wor
定你想講 就算係手足 屋企人做狗就係原罪？

如果黃就支持， 咁同藍屍支持之前嗰個販冰兵(克警)虐待自己個仔有咩分別 ?

黃就支持嘅意思係，民主要接納唔同嘅政見! 所以先至接納唔同光譜嘅黃絲!

唔係要接納冇道德嘅人

肥婆貪錢啫

有出文宣

唔係藍

唔好嘈啦 兩個都垃圾

咁又唔好針對個樣， 雖然因為件事而憎佢!

小心佢搵女權告你， 不過既然佢咁講女權， 细b話女人係雞又唔見佢出聲，黑警強姦女又唔發聲!

淨係知呢個女人好虛偽!

因為我有確實證據證明佢同販冰兵本質一樣

咪講撚左 唔係黃都唔撚一定係藍囉
講撚左好耐無話過佢係藍絲
一直都講緊佢係食兩定茶飯既狗妹
係撚咁講佢唔係藍做咩？
佢係咪有原罪我點知
我剩係知咁多個youtuber 唔需要睇黑警家屬
片又低質 係你自己沖出黎柒 係咁講佢唔係藍bla bla bla
成隻癲雞咁周圍講佢唔係藍
再者youtuber post文宣唔會有人話佢扮黃
Mingsze.
Samantha lui
Hiddie
Mira
Cyn Cyn
全部都係咁Po文宣又會係Channel 借d 2講唔飲Starbucks 咁
邊有話佢地扮黃？
你柒左就縮返龜頭入去啦

liz 自己阿哥咪黑警

佢好似同佢哥割左𥱊，叫佢自己做既野自己負責任？

真相得一個

人人都係為錢

返工係為錢
唔表態係為錢
屎家軍都係為錢
細B係為錢

毎個為錢
出澄清 就唔好講到自己好偉大，義務幫人

重點：利益輸送 不一定係即時

先要「名」
後要「利」

所有野最後都係因為「錢」

最好方法就係「獨立思考」

No follow
No subscription
No comment

Mira唔使埋屎家軍堆啦，
人哋之前係同阿滴嗰啲合作，
完全唔同level

Mira一睇就知世界女 個個都係frd

係呢個樣?

費事斷咗呢條米路
會轉咗做毒撚路線

大把手足老豆老母深藍啦 冇得咁計架喎

catgirl算唔算 例外?

liz狗妹都算，呢條仆街自澄清後再無提過反送中既言論
呢條友已跪
佢成家人仲好開心去佢婚禮
不了

不嬲唔睇mira 個格勁八婆
唔明點解咁多人睇

佢突登返左香港投票 有拍過片食黃店
你自己睇左先
狗仔狗女都有黃既 何況兄妹呢d

lizz佢突登返左香港投票都有叫人投票
有拍過片食黃店
你自己睇左先講

我又唔係話鬥黃

我係針對佢嘅道德問題

屎家軍同淋病月娥有關係

做乜好似愈搞愈多人咁Mira都算正正常常，有特登番黎投票又有叫人登記做選民，雖然唔黃得去邊，但係都應該未去到要批佢

因為屎家軍同淋病有關

希望有嘢可以爆料

拍條片澄清lor

我見到你咁激動知道你都會係手足一樣咁緊張香港
明白你種心情企係邊個觀點同角度
之後我又諗 的確真係好多父母深藍黑警 仔女係手足
黑警死全家 手足除外
覺得我地同藍屍唔同既係我地有同理心同會識用個腦分析

好想分享下我既感受～
我鄙視嘅係果啲表裏不一 明明心入邊諗暴徒暴徒 把口就話愛香港 就係為左利益既人
如果我feel到佢係緊張香港既同我地一樣支持民主自由 我就會想大家都係同路人 一齊加油
但係你明唔明有時我都會矛盾架喎 係家庭因素方面 姐係例如果啲仆街政府高官黑警好似謝振中咁 聽到新聞咩佢個女女冇人同佢玩杯9佢我又會好開心好心涼見到個黑警個仔仔比人打又會好心痛 見到黑警仔女手足自殺又會傷心
屌 講講下覺得真係天滅共產黨 全黨死清光 港共 中共 依啲政治傀儡

之後到
So far liz比我種感覺似都係緊張香港 明白我地爭取緊啲咩香港發生緊咩事 我都係有睇佢啲片既觀眾 見到佢果陣特登運口罩比香港觀眾覺得佢好有心 好好⋯ 當然如果之後真係發現佢真係我討厭果種表裡不一既人既話 我會好失望

之後到mira 我都睇間唔中睇下佢啲片 唉啊 但係我本身就係冇睇開屎來姆啲片既人 因為衰啲講 見到佢個樣都唔想禁入去睇 之後見到mira原來同屎係咩咁fd果啲就會⋯⋯會諗佢地會唔會都係一擔擔 姐係表裡不一既人 但係又唔係喎好似見佢都有話支持手足果啲 唉啊唔知呢 可能真係時間就証明一切

見到影片題材果到！拿依到有啲唔同意
因為我本身都中意睇vlog 韓國啊台灣啊外國 睇下人地日常生活種心情會好放鬆咁 所以到到地方拍啲vlog其實都係以分享日常為主我覺得都大同小異～有啲啲為踩而踩咁喎baby～

利申：純粹想分享下我既感受同你傾下計咁 唔係咩打手 打手果啲係咪有錢收架？

lizzdaily黑警家屬不了

條肥西成日標題黨
拍條片行行企企就一大班人吹奏

隻仆街白衫狗好撚閪

點解叫佢世界女就係因為佢識做
送口罩 番香港投票等

表面係識做呀
但佢作為黑警家屬
你睇佢所有有關反送中post都係story
係佢ig/youtube有冇文宣 講過五大訴求之類
全因佢驚得失啲客

如果佢咁想食兩家茶飯 咪由佢食囉
新冠肺炎丫嘛

我哋有得揀點解要揀個（中立）/聲稱黃但咩都冇做嘅人
點解我哋唔睇啲深黃KOL
有明確立場而令自己收入大減個班先

再講佢啲片真係好廢

閣下平時係咪食開屎？

咪係
佢D story 真係勁隱晦
你話佢藍又得 話黃又得
仲要點解係Story 因為係限時
因為佢就係唔想得失d客無左飯碗
你話邊有咁易無飯食
Mingsze 就係擺明俾個客叫佢Del政治Post
但佢都無屈服過

狗妹唔係藍但都唔係黃先 真係世界女一名

仲用埋D爛鳩書面語
知呢條臭西市場係台灣
又同埋台灣YOUTUBER合作..
篇野打比台灣FANS睇?
臭撚到..
一陣班台仔唔知頭唔知路又覺得屎萊姆好好人
屌佢老母

咁又係 係啊係啊 相比之下 真係更中意深黃youtuber⋯
欣賞佢地既敢言 佢地既觀眾群都係得返我地 要支持

呢個樣都溝到韓仔

其實我哋打贏佢,我哋都要整書面語字幕!

要用subscribe數打贏佢

mira唔止一次表過態喎
好多YouTuber簽過約唔可以講政治野，但佢好多片都有暗示過仲特登叫人做選民
咁都叫表裡不一藍底？藍扮黃叫班淺黃登記選民投票，對佢黎講有咩好處？

利申：對韓國無咩興趣，因為上年開始知佢立場先fol佢

Mira 作為一個有幾多台灣同大馬followers 既youtuber, 佢都仍然大部分時間講廣東話，冇為左遷就台灣人大馬人講普通話已經抵讚啦。佢早期既片甚至比依家講多好多普通話，有香港人屌完呢樣佢真係有改進。佢比人屌完另外開多個channel專放普通話片但好快棄更左。其實我覺得佢咁樣係令多左海外既人認識廣東話。

咁撚樣都70萬人訂 好on9

佢連武肺都講做新冠肺炎

不分化 不割蓆 不遣責 不篤灰 是抗爭常識
大方向一樣就係同路人

未打大佬 自己己內耗死咗

Mira好唔鍾意人話佢肥
講一句就起晒鋼
加上幾年前全世界都用 world youtuber school，個個標題都差唔多内容又差唔多就無再睇

依個賤人嚟
上年一句聲都冇出
吃喝玩樂
仲有個金鈴

你都幾撚On9
撐係形容唔係自己人但支持你
你會唔會話黃絲撐黃絲？
黃絲撐黃店先講得通

再比多個例子：平野小姐，NBA細路就可以用撐

同埋撐係有高地位先用 佢都係香港人黎炸喎
你做乜咁神化人地？ 收錢做野？

唔識中文就咪衝出黎柒

哇核彈
Cap低比慕容先

我又唔係話佢唔夠黃，
我只係話佢道德同人格問題!

冇道德嘅人都接受咁咪即係等同，藍屍 支持黑警 虐待自己個仔

條友出名扮fd r朋友

唔係港女鐘意睇
係佢r朋友r到無國界
台灣日本大馬 咪多sub囉

又要unfollow , 原來有良心嘅香港youtuber真係少之又少

死肥西垃圾Mira,從來都唔會睇佢嘅片

同佢共事過 俾佢閪過一獲

點解好似唔見啲鬼佬鬼妹有world youtuber school ?
定係我見識少

因為做world youtuber school 個條友係唔知台灣人定日本人
狂sale翻畀亞洲區嘅人

想知

咁都叫無出聲

具體係點? 如果係真嘅話，佢昨天的我打倒今天的我

佢又話要有禮貌!

你tap圖片嗰度就會見到

Mira好黃喎起碼宣傳左好多香港警暴既事
以佢人氣佢大可以唔出色或者好似達狗咁 但佢表哂態

唔出聲

條友唔係藍咩？

CGA 係港共有份支持!
屎萊姆CGA有利益
CGA， 支金支持監控智能燈柱

雖然唔係命脈，但重要!

搵到佢哋係藍紅 證據!
光復香港後， 就會全軍覆沒

最好的backup片， 但係我電腦容量唔夠

好鍾意羊羊

yes, 所以咪極度懷疑 嗰舊屎藍

嗰舊屎係雙面人， 又打到今天的我

佢同偷手機賦丁可欣好熟， 物以類聚， 近朱者赤近墨者黑

我唔係話佢政治光譜

我係話佢道德問題

拍片講嘢信一半好啦

佢啲朋友
唔係淘寶KOL屎萊姆 就係偷手機火雞姐
仲有近排好hit嘅呃妹妹仔錢influencer屎盤

邊個呃妹妹仔錢?

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(10)

物以類聚,
近朱者赤,近墨者黑
mira

有冇另一個講韓國嘅channel可以同佢對抗?

偷手機賊 丁可欣火雞姐 都係雙面人， 偷完嘢成日喺度扮無辜!欺凌人喺度扮無辜

又唔見同佢割席!

mira 欺凌者幫兇 mon post

都話你delete 成個channel先有用， 因為你成個channel都喺證據， 證明你嘅人格仆街!

你係咁dislike post係冇用㗎

bob叔開聲屌屎家軍

呢條姣肥閪都有人睇

我同意你啊
希望啲人可以槍口一致對準應該對準既方向
每個人都可以有自己方法 低調/高調既方式去幫件事
而唔係日日花時間鬥黃
與其花時間批鬥淺黃既人唔夠黃
不如將呢啲理念宣揚比同溫層外既人/淺藍深藍既人仲好？

我由佢未出名睇到依家
佢嗰陣已經成日奶屎
話屎拍片好勁 好想好似佢咁出名
一返到香港見到屎就不停打卡
夾公仔又盲撐
自己諗啦

同埋佢啲片都會講韓文普通話
多咗堆韓國，台灣觀眾都正常

屎mira

💩家軍( 網絡垃圾)， 好似又派人dislike你

一定係啦如果唔係點解每個post都有負評

mira有支持夾公仔?
證據

backup條片
我電腦容量唔夠所以backup唔到全部

都係網絡垃圾

究竟佢哋之間有啲乜嘢關係, 定係我諗多咗?

佢本身啲片唔掂係事實
初期又間唔中放啲錯誤資訊出黎

估唔到佢都上到70幾萬
當初youtube彈出黎睇佢啲片果時好似得萬幾人
韓文差但初頭又成日要扮到好叻
幾年前響延南洞落樓見到佢真人又肥又矮

咁如果識佢係咪會威d？
利申：唔撚知邊個

肥依依都係垃圾

我從來冇話過佢黃藍問題!
至少係呢個post啦

我係話佢道德問題

佢之前話自由基唔係好嘢， 喺度呃鳩人!

之後我上網查班自由基用處，自由基嘅用處係抵抗細菌病毒!

太多係會引致衰老 好似係

38個 網絡垃圾dislike , 乜咁「多」打手!
你喺度笑人朋友冇朋友，朋友都好威威?
你要77億先至叫勁㗎， 你要有呢個數目嘅朋友先得㗎mira!
如果唔係點嘅夠威啊?MK妹

大j當然冇朋友啦， 因為佢只係有知己

但係佢話要完全冇，先喺好, 佢唔係話只需要好少!

佢講啲嘢只係啱30%

太多自由基係會快速衰老同生癌架
現代社會係太多自由基
你上網睇野就睇清楚啦⋯⋯

壞處嗰度我都有睇

你唔係信佢黃嘛
無啦啦影相

唔識

屎嫂一開頭d片全部佢剪嫁

但佢啲韓文好撚難聽 普通話都好難聽

原來黃到咁都可以俾人鬧俾人批鬥
連登越嚟越可笑，揸住少少嘢就可以無限上崗，再反問人地係咪屎家軍
仲要咁多人正皮，對依個地方真係無希望
希望你地對頭條新聞，琛哥同豪仔一樣咁關注

專登搵返咁舊嘅片你居心何在

無㗎啦 算罷啦
風向師加一班私怨小朋友

我講到口臭喇

我從來冇話過佢黃藍問題!

我係話佢道德問題
點解佢可以同舊屎拍片? 仲要吹捧佢

點解佢會同欺凌者 偷手機賊丁可欣火雞姐咁friend? 你咁樣即係間助長種欺凌

咁都支持，咁咪同藍屍支持， 虐待自己嗰仔 嗰個黑警冇分別!

係黃就要支持?

幾年前我當佢唔知, 但係火雞姐畀人踢爆係兩年前嘅事!
佢舊年仲要share火雞姐首歌

應該我想問返轉頭，佢乜嘢居心?

唔好偷換概念

唔知有咩睇法呢?

又喺度偷換概念， 我都冇話過佢黃藍政治立場問題

係咪要屌哂成個youtube圈先安樂

要屌不如重點屌啲共黨youtuber仲好啦

週圍屌開散彈槍

到最後一個都傷唔到仲傷埋自己友

追擊左佢咁耐，終於！

行動post！推上熱門！

你係屎家軍

我係粉，但都覺樓主on9

就黎全個YouTube 都係屎家軍

以前發生過就唔使講？
咁火雞姐偷野又拎出嚟？都成十幾廿年前啦

有啲嘢做過就係做過，講過就係講過
拎返出嚟提都唔得？

既然你哋死都要我回應佢黃藍問題， 咁我回應一下

其實我都冇話過藍黃問題， 但係成班人衝出嚟話佢好黃!

係咪身有💩? 所以畀錢買打手?

當然我唔否認佢做過文宣， 真相係點， 我都唔知!

bob叔 慕容 大j 唔係

而我不知道Mira是誰?

以前我都係佢粉絲，仲當佢喺女神，
自從發現到佢份人係咁就憎佢!

又虛偽 又欺凌 又屎家軍(網絡垃圾) 又雙重標準， 可能三重 四重 多重 甚至♾重!

依家不了!

自己望下你標題，你嘅指控係mira係屎家軍
口臭係因為你把口真係臭，唔係字大就啱
我都可以話你咁樣屈人轉移話題同藍屍無分別，你係黃就要支持你啊？

agree no more 君子好財，取之有道。
呀屎萊講係到無道德無良心喺香港搵錢只要好鬼易，mira 你係咪又認同你「認識嘅朋友」嘅做人方式 ??

屎家軍(網絡垃圾)涉及到道德問題!

所以咪要講囉

比夠dislike 未呀?
mira

又話朋友多=好人?

如果根據呢個邏輯， 咁mk仔童黨係咪好人?

如果 你唔係屎家軍(網絡垃圾)既快啲回應啦，出片回應! 還自己清白

你依家咁樣係咪默認?
因為反駁唔到， 因為係事實所以反駁唔到

唔知Mira 有冇幫肥鳩oppa 們奶袋

仲屎家軍

因為仲好似有其他人講緊

係 樓上仲有人話小粉紅屌人好恐怖 就算講新冠肺炎都無問題
咁其他表左態黃到極既youtuber 係咪收左皮？
唔係 大把香港人支持佢地係俾大陸封殺左
只能講狗妹根本唔想無左D客 唔想得罪任何人 包括大陸市場

相由心生 個下巴係咁打針 愈整愈硬

屌你 你估國際巨星咩
佢有咩成就咁巴閉要識佢先唔叫無知？

惡歌法三罷行動!

既然你講到咁幫我推呢個post

另外， 從來都冇講喎屎家軍黃藍問題!
係話佢成個黑社會大佬咁， 佢會打壓異見

惡歌法三罷行動!

你覺得屎家軍(網絡垃圾) 成個黑社會大佬都啱?

滿足下班人係都要講黃藍

點解仲可以咁厚顏無恥?

欺凌幫兇?

連subscribe 數都可以係 證據!

所以唯一出路喺 delete成個channel!
唔係往後好慘!

叫咗你唔好不斷dislike post!

最憎就係欺凌者

開頭佢係hkdiscuss 旅遊台開post 宣傳佢個channel

歐陽白露黃撚，最多咪中立撚，佢講d 野黃藍都代到入去，拍片講嘅又係講新冠肺炎唔係武漢肺炎，唔好同我講話youtube 會黃標有武漢肺炎嘅片，所有有提過covid-19嘅片，你用咩字好佢都會黃標
我會追擊歐陽白露你條撚樣追擊到你收皮為止

嗰陣韓國有集會，佢係ig repost 咗就當去咗吖
咁撚樣叫黃？

睇左幾段片 覺得mira太樣衰 頂唔順 就唔睇了

推到佢仆街死

如果睇韓國嘢,我睇呢個!
起碼人哋唔係欺凌幫兇者!

我冇講黃籃，你都可以話我講黃藍! 咁我分享呢條片你會唔會話我係 White Supremacy?

mira小姐， 請回應! 唔好人只喺dislikes !

講番屎萊姆先， 如果你唔係屎家軍，你快啲拍片回應!

你唔拍片即係默認啦!

有好多片你都係同屎萊姆拍

高汁片

講警暴問題， 條片記得CLS!

呢個巴打片好好

手足 好型

韓國便利店可以好似餐廳咁有得坐,

mira啲片講啲嘢! 係人都知， 講啲阿媽係女人嘅， 嘅題材

成班網絡垃圾本身係冇乜討論價值，條女又肥又7又冇內涵冇學歷，求其拍下d港女野開下箱，係d白痴港女先會睇

支持

似係屎家軍痴佢上位多d 喎，人地成個management 直情係台灣team
只可以話佢蠢姐唔知事件大繼續盲撐屎
反而佢d 成功對台馬觀眾講香港做哂文宣起埋都有用處丫

偷手機賊 欺凌者火雞姐 又點解釋?

佢同火雞姐d 片都未爆出火雞d 衰野下嘛？冇認真睇，只係覺得樓豬淨係追擊佢一個咁

屎

連caption 都無打剩係repost 叫表咗態？
佢repost 仲要係因為隔離po 有c 打屌9佢炸

學隔離po c 打話齋，求其上standnews/文宣IG Repost就可以攞光環，連立場都唔敢清清楚楚講就可以比人當做黃，真係好撚好笑lor

無話要鬥黃
但係佢從來都無表明係黃
佢只係食晒兩家茶禮
佢講嘅野黃藍都可以代入

佢仲要係黑警家屬所以佢做既嘢係咪應該更加明確 比普通人更多
無人要佢好似中大個手足咁上前線 但係最起碼佢都要完全清楚表明立場 同佢個黑警呀哥割蓆

同埋咪撚咗拎中大手足同歐陽白露件垃圾比，嚟侮辱中大個手足啦

佢啊哥係元朗嘅白衫嚟㗎，721你信唔信佢無份吖？當歐陽白露件垃圾連明確表態都唔肯嘅時候你地仲要話佢係黃，你地對唔撚對得住手足吖
無話佢係藍，但係係佢未明確表態之前，佢只係一個綠嘅狗女

我怕左你了
Post兩張相你就大字紅色字情緒勒索

佢三年前同 偷手機賊 欺凌者丁可欣火雞姐拍片!
衰嘢兩年前爆出嚟!
舊年分享條仆街新歌!

我反而想知代表乜嘢

佢不嬲係狗也不屌既代表

屌 條女啲片一啲內容都冇 日日出廢片 搞撚到啲人以為乜人都做得youtuber

物以類聚

屎 mira又禁留言

🤬🤬🤬

佢黃撚到仆街wo

佢未紅嘅時候已經Follow 緊, 開頭教韓文, 之後越黎越多飲食玩片, 已經冇睇
印象中開始果時應該得兩三千人

主點唔會鬥黃 係想清理清算下呢班低質youtuber 內容空洞無物

屎mira比泡菜仔派好人卡

你現實世界認識mira?

No
Youtubesearch poomin

個留言冇咗？

扮咩皮膚白 學人賣廣告
明明係查到白到成隻鬼咁

屌，即刻unsub

Push

Mira係YouTuber School
樓主查清楚先屈

[緊急] 如果要用遊戲悼念六四， 除咗animal crossing之外仲可以用minecraft!

江湖傳聞 屎家軍派出頭馬Ahhin埋大J身
準備令大J身敗名裂

樓主溝唔到 Mira ？屎家軍過哂氣仲推 post

男人老狗 可唔可以man 少少

屎mira又呃人錢

賣支美白野sold out哂明明係靠filter 同查野turn到白一白
D人信佢真係白
講話自己素顏拍片但個嘴查左唇膏

仲有佢個world youtuber school 算唔算傳銷?

唔知有呢知
但睇完d commentd女人錢真係好易呃d妹豬真係蠢到咁

其實Liz點解死都要喺韓國 又唔見佢好韓

隻肥西睇佢唔過眼好耐
幫啲fans改埋名 好撚嘔心
成日都標題黨 出埋啲無內容既片
呢排仲溝緊韓仔普民 成日扮晒人地條女咁

如果睇韓國嘢,我多數睇佢

人地出埋片派卡比佢 mira豬溝唔到仔仔

又係呢條豬西 狗也不屌

只可以講睇佢都唔睇豬西mira啦

[反圍威喂文化]有無巴絲想搞YouTube channel

輕輕一推

攞到明女嘅想搵男朋友 仔嘅玩下就唔要順便拎下知名度

屎軍岸鳩鳩咁就預左比人屌

無跟開，想睇
邊條片？

呢個world youtuber school諗起都好笑
好多日韓既國語YouTube 幫佢賣廣告
但負責宣傳既youtuber 幾十萬sub
Ryu 而家做到百七萬
但world YouTuber school 條友
係得幾萬sub
講國語好難聽既馬拉人
低質版Brian Cha

諗辦法令黨鐵損失嚴重，令藍屍也跳閘!需要 文宣

成隻豬咁 有番咁上下份量入屎家軍

See

仲推緊

你youtube search mira普民

見到隻豬都唔開胃